想問下d查飛狗幾時罷工?

我屌你老母咩查飛狗
好心你地就學下人哋地護士罷工啦

屌你老母成日係度阻撚住曬
搞到我今日又用唔撚到

利申: 65歲以上

點會罷，有啲仲係輔警，藍到呢

查飛狗死全家

你未係佢查飛果陣拉低口罩咳同打乞嚏囉

前線包括查飛狗好黃